好彩Steve Jobs走左，iphone先有得出大mon機

想當年三叔稱霸香港市場，港女師奶無不嫌棄iphone mon細

直到Steve jobs走左一排，apple終於出左6 plus，從此以後，apple係香港市佔一直上升反超三叔

依家個個港女都要拎iphone，an機係毒撚機

其實最後三句係重點

其實啲科技擺哂喺度，有啲廠中意俾低價錢想要高回報，結果就係lag下lag下咁;
Steve Jobs會揀最好嘅科技，每次都俾到用户優於市場其他同類型產品嘅體驗